Q1: Apa hal baru yang kamu pelajari melalui lab ini? Dictio and set
Q2: Hal apa yang masih kamu sulit pahami? AC soalnya beberapa ada yang kurang jelas
Q3: Berapa alokasi waktu kamu untuk mempelajari materi + lab minggu ini? lumayan banyak, waktu kelas + lab + 5jam 